中共試圖將香港示威同極端民族主義分離勢力掛鉤

無論香港定係加泰都同呢回事冇半點關係

雖然都有少部分政治原因 但係加泰係經濟資源分配不公較多香港係政治資源分配不公較多 兩件事係唔一樣嘅要分清楚

中共話國際唔支持加泰偽善 根本就係混淆視聽 無論兩邊都好都同極端民族主義分離勢力無關

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

加泰有經濟原因，但其實唔止。人地都投晒票啦

所以都話係呀部分政治原因但唔係同一樣嘢

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

一直都係行緊呢條路呀…
好多新聞都係專登做比上面睇…
等上面班仆街入晒愛國Mode屌柒香港搞獨立“”
依家加泰呢單野仲唔即刻同你煲大佢呀？…